其實中國疫情受控一D都唔出奇 自古以來非人道方法都係最有效防疫方法

解決宿主=完